【電音】岩岩整左隻新歌，大家卑下意見 :D

Zimo - Memory Chamber

卑?

0/10

sub bass 怪怪地 另外個distortion多左係特登? 好似拆得制
整體唔錯 用開咩syth plugin

sub bass可能係mix得吾好，distortion係特登架，因爲想用distortion同柔和既chord progression做對比

最中意用serum,其次係massive,不過我serum熟手d

你有無玩開電音架??? 做個朋友~

我最近先開始學緊寫 學緊mixing 早排都買左serum 上網睇下tutorial
佢個介面易用啲又型啲 好似易上手啲 massive syleth nexus好怪 唔想研究 你留個tg 我加你

massive都有d野做得好過serum既例如可以自訂routing, nexus就好多靚preset，我懶既時候都會用既XD sylenth就可以吃屎

tg: electromattic

lm

呢首歌有冇話係屬於邊種genre
同我諗嘅電音完全兩回事，反而感覺似Alt R&B

我自己都唔係特別知道係咩genre,可能叫halftime?